"Het is alleen maar duidelijk dat juffrouw Bingley niet bedoelt dat hij dat zou moeten."
"Waarom denk je dat?
Het moet zijn eigen doen zijn.
Hij is van hemzelf Master Maar je weet _all_ niet.
Ik zal u de passage lezen die doet me vooral pijn.
Ik zal geen reserves hebben voor _you_. "
"Dhr.
Darcy is ongeduldig om zijn zus te zien; en, om de waarheid te bekennen, _we zijn nauwelijks minder geneigd haar weer te ontmoeten.
Ik denk echt niet Georgiana Darcy heeft haar gelijk voor schoonheid, elegantie en prestaties; en de genegenheid die zij inspireert in Louisa en mijzelf wordt versterkt iets dat nog interessanter is, van de hoop die we durven te hebben haar is hierna onze zuster.
Ik weet niet of ik ooit eerder ben geweest aan jou mijn gevoelens over dit onderwerp vermeld; maar ik zal de land zonder hen te confronteren, en ik vertrouw erop dat u hen niet zult aanzien onredelijk.
